好心特朗普就俾拜登做啦

連讓老都唔識
人哋都幾廿歲咪俾佢做返屆囉
唔通佢做到兩屆咩
你自己2024再出嚟選過咪得

pish

push

biden2020

乖乖地做股東啦你

笑咗

玩泥沙咩 4年咩都唔同哂啦ching